Thiết kế giao diện
Bài tập nhóm: Vẽ sơ đồ chuyển đổi màn hình (screen transition diagram), từ màn hình home
đến các màn hình chi tiết trong các use case từng bạn phụ trách.
Bài tập cá nhân: Đặc tả tất cả các màn hình trong use case của mình.

Mọi người tự vẽ và chụp lại giao diện cá nhân, có thể để nhiều giao diện cũng được, 
nhưng để 1 giao diện chính vào thư mục Group
Phần chuyển màn hình, nếu không ai nhận thì mình sẽ vẽ !
// Đông
